[暗瘡撚 A酸] 有無人睇過方慶生

想試下食A酸 暗瘡生到下巴都係
方慶生好唔好

老實講搵個普通科睇都有得配a酸
佢都係照計你體重開比你
唔洗比貴d睇專科 診金藥錢又無收咁貴

推呀

睇過 oratane20g $50一粒

佢開咗R牌藥俾我 都幾貴
你$50一粒係好平喎

咁你幾錢一粒?

睇邊個都好，千祈咪撚搵陳榮杰呢條撚屌

陳榮杰講既野你上網睇得曬

同意

屌 計錯 我係$60/粒
以為差好遠

我之前睇過暗瘡post 好多巴打都係睇佢好得返

好返係因為A酸，唔係因為佢

留名

睇過

暗瘡用呢個心態睇就岩啦
乜柒醫生都好 你嚴重都係開a酸比你
比d耐性同堅持
自己除左每3月去抽血之外 都無見過醫生 剩係配藥

唔怕死可淘寶

上網買藥食